希望大家今日掛住掃蘋果日報同時，都記得....

一年前今日，有個FA女手足畀黑警射爆眼
係反送中運動爆發後嘅第二單

希望大家無忘記到

我想大家都仲記得呢件事！
而唔係淨係掛住掃蘋果

推

以眼還眼

仲有葵芳站tg
太古站零距離掃射
銅鑼灣臥底狗
爆牙仔
都係一年前今日嘅事！！！

記得
即晚吹雞和理飛
全部社交媒體洗版式宣傳
結果成功收機場皮

推爆呢個post都係其次
我希望大家都仲記得一年前嘅今日所發生嘅事

pushhh

香港人會由最善忘既人類 變成 最最最好記性既人類
屌你老母支共準備比天收

仲有
北角福建幫打人，都係一年前嘅今日
希望大家唔係淨係記得721、元朗鄉黑，就當北角福建幫無到

一年前嘅今日原來係發生過咁多事！
今日係咁多件事嘅一周年！
香港人，夠唔夠你到今日都仲繼續保持憤怒？

站長

還眼

記唔記得「黑警！還眼！」係點樣嚟？

Push

個晚全世界黃都嬲撚到癲左

我仲記得嗰一晚嘅夢境
站內射TG，我真係O撚曬嘴

twitter留言極多五毛
幫手report